仆街！！！原來唔記得點煙🚬🐋

白吃左20分鐘

你本身就係白吃

🔥頂撚住

訓撚醒未

出夠廢po未

咁早食翻飛先！🚬🐋

睇左你d post 都一排 請問一下條鯨魚有咩意思

佢有解過

快刀斬阿麻死左去邊

咁其實點解 再唔答我就準備見破產官

究竟點解？ 呼～🚬🐋